上下大局主持: 董建華同王光亞呢2日所講既野同習近平冇關

主持:
你董建華直接話係習近平既意思我地咪信係習近平聖旨囉, 我地咪信習近平唔想曾俊華做特首囉

主持:
最少要講明係"雜核心"3個字,我地先會信係習近平既意思

老老實實, 原本港澳事務係習近平管, 係做左國家主席先pass左俾張德江
王光亞老婆個老豆係開國十大元帥陳毅, 佢老婆個細佬有指掌握住安邦保險
王光亞掌管港澳事務係2010年, 即係習近平仲響港澳協調小組果陣委任, 未必係張德江嘅人

但係王光亞而家係under張德肛
張德肛落order
王光亞都係要跟